其實621衝唔衝有咩好拗

621衝唔衝係重點咩？衝左會就一定會失民心咩？出面成堆post，講到似層層咁，仲扮到理性討論咁，呢dpost又真係，真心為大眾咩？

621會發生d咩冇人知，而我地可以做嘅只有一樣，就係出去集會呀，唔好比d 3毛制造嘅噪音，令到自己分心，各大訴求成功與否，唔係係到“理性討論”會得到，亦都唔係重點，重點係團結一致去爭取呀，不論你係和理非，定係勇武，都只有出黎集會，可以比到壓力呢個港共政府

不論訴求爭取成功定失敗，多人到成個金鐘都係人，可以話係唯一可以做嘅野，咁仲有咩好拗呀

到時d黑警好克制嘅，去企下囉，唔可以燒 角 旗
，咪轉燒 熊 囉

一旦d黑警痴撚左，我地就可以名正言順開佢波

呢一切都只有621出黎先可以實現，已經立於不敗之地仲有咩好拗呀

推

q推

有人數先可選有咩行動 冇人數咩都係假

幫手推

出左去集合點先
之後自由活動時間 自發參與

支持

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

6月21日行動大整合

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

聽日衝唔衝睇大家即場表現
但一撚定要出黎

其實應該趁機會爭取埋真普選。。。
如果唔係都係唔會有改變

推上去

唔理衝唔衝 聽日去金鐘

現場有份行動嘅巴打判斷 咪得，做準備就夠。

要做的事好簡單 6月21 出咗去先

Agger
總之有手有腳有心就照去
隨機應變

岩 出咗先有然後

push

621會出既手足，請入黎聽聽我個夢

人鏈迫進戰術 顯示犬同野餐友啲不對等武力
更加可以令犬無機會對野餐友出手

全部人同我出黎

push
依家係打緊民意戰

push
人數係關鍵

Push

推 終於見到正常post
總之唔出嚟就咩都做唔到

總之去咗先

一扮自己人搞分化
二等你班人信左 就可以行番佔中後路

一石二鳥

[621]人數與行動的關係

推，621不撤不散，一定要多人

晤盧偉聰四警察工會：強烈反對成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會 還警方公道
成立獨立調查委員會 追究警方責任
冇會開 出師無名
請記住612關鍵係敵人犯錯!
政府怕亂
唔係衝先亂, 黑警問題都可以亂
另外外國都關注人權問題
衝定唔衝，聽日都出左黎先！七點見！

推 不嬲都兄弟爬山 衝嘅咪衝 和理非嘅咪和理非

我地最緊要係人

G20係20國班發錢寒政客講數大會
班政客背後有其各自的國內政治形勢考量
香港係迂回曲折咁做緊人地的棋子
上議程?
你當你係宇宙中心,乜都要圍住你轉?

個個叫唔好衝既都係#20萬左右，
同埋同唔好落共產黨面有咩分別

TRUMP已經開到聲會講 如果到時收番皮 刁種就可以話已經平息

啱，最緊要有人到 推

野餐不是罪 推

真係好on9
仲有唔夠一個鐘就5點
完全冇官員話要開記者會回應
仲成班係到掛住嘈
比我係政府都唔鬼驚你地

咪係
係咁問有咩目標呀會招人口實呀
搞低哂士氣
個啲post由佢沉啦

今日高質po
推

唔理衝唔衝 聽日去金鐘！！！

留返7,1先去得唔得=,=

維穩

無錯
夠人先做到野
唔撚好理
全部同我出黎先講野

冇撚錯，跟本警權過大，政府部門冇乘擔，以至各種反民生政策都係因為冇得選！

有人先可以立於不敗之地，
所以，
唔理衝唔衝，聽日去金鐘

你都識講係棋子緊係會拎出黎講
唔通你捉棋係收埋d棋?

唔衝咪行下企下，係屋企就真係無用

唔好再問我點解要衝

要做的事好簡單 6月21 出咗去先

衝到咪衝 唔衝咪集會
點解唔比人衝

一堆唔衝嘅人叫人唔好衝

會講 vs 上議程 差天共地.

衝唔衝到時睇餸食飯啦
人都未到衝乜撚嘢

讚成
出面堆千析唔好衝嘅post
無論有心無意其實淨係起到令人唔想出嘅目的
搞到大家都唔知出黎做咩好就唔出
但重點只有一個：要出黎

推 一定要出!!!!!!!!!!

一定要出黎啊

好似學到啲嘢

出咗先啦
到時玩捉而因又得，衝又得，和理非又得。
我們不是暴徒，621不散

推撚爆你

點都好 無論你認唔認同 係勇武定和理非
兄弟爬山 聽日 621 你點都要出嚟
撤回！救人！清算黑警！

推啊

要真普選，自己特首自己選，先可以有效問責！！！

[621]人數與行動的關係

推

出去先啦冇講咁多

推!!!

[連登仔請裝備腦袋] 無論衝定唔衝，政府都有對應策略

點都出咗嚟先

不勸，不阻
不說教，不煩膠
不以為自己叻 L 晒
不譴責，不割蓆
責任在林鄭

一定要出去

總之聽日出金鐘

Up

再推

大把人話聽日出黎!!

但睇左好多POST, 都冇共識話要衝, 衝既完全冇話聽日點衝法, 而且聽日都冇會開。只係不斷LOOP政府唔回應訴求就有急切性要衝......

7？

點都好 無論你認唔認同 係勇武定和理非
兄弟爬山 聽日 621 你點都要出嚟
撤回！救人！清算黑警！
入嚟一齊討論和理非可以點各自爬山：
[621] 聽日就係啦仲乜柒Plan都冇 垃圾

屌你日期都錯

已更正唔該巴打

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍 中信圍困示威者」
「616 200萬人完美和平示威上街仍不撒回」做基礎支持
唔好唔記得乜野都冇改變過
同6月9日 100萬人上街前一樣

所以總之出左先
香洗人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹
更加唔會比分化撚打散

衝定唔衝

都出金鐘

錯日期啊絲打

釋放示威者？魚蛋釋放完事後都追究

佢而家連放都未放
又錯唔曬

up

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

[緊急] 聽日究竟衝定唔衝?